救命，條眉修到好似女人咁

本身廢事修，但我啲眉毛嚴重向上生，所以眉尾成個張飛咁 而且我中間係痴埋

之後我睇女youtuber自己修（以為冇男人修眉）

點知批下批下左高右低，然後左低右高

最慘係批埋個眉峰，之後先知男人打死都唔可以眉峰低

依家遠睇好怪

無圖你話變左超級撒亞人3都得啦

笑左

多謝高質post

攞marker畫返佢

即刻去買支

眉毛生返要幾耐

似張飛但你好似貼左李逵出黎喎

咁就柒一世了

搵人飄下眉咪算, 之後自己刮下D雜毛咪算

男生女相

帶眼鏡囉 濃眉好快又生返出黎

巴打 畫眉啦

偽韓